有狗話蛋唔係武器wor

集思廣益，
我地應該點利用好呢？

用針筒加啲入去